大家可唔可以幫我一個忙，幫下前線既手足一個忙？

岩岩好係10月9號，原來呢個運動已經持續左第四個月，一路以黎個壓力都好大，無論係驚被清算定係平日經常都要扮到個社會好正常咁生活帶黎既心理壓力，相信好多手足都有同樣既感受，但平時真係無咩抒發既機會，然後當睇完呢個MV之後真係喊左出黎，喊完好似舒服左好多

咁多位手足，幫幫手將呢個MV帶比每一位手足，希望佢地都可以好似我咁睇完可以減下壓

將佢帶比幾百萬個香港人，好嗎？

推

一定 傳到每一個角落

傳比每一個受緊壓力既前線手足

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

香港人 反抗